邊個搞醫護嘅人，就即係搞香港人。

如果唔係醫護人員游擊式罷工，香港會變成意大利、韓、日本般悽慘（打架搶口罩)。
而家嘅香港，係多得一班不怕秋後算帳嘅醫護，佢哋不怕犧牲，不畏強權，誓死保衛香港，我地嘅家園，我地嘅下一代。